覺唔覺d粗人窮人手指通常都係又粗又短

點解

呢個一睇就知耕田佬黎啦
唔通係地產佬咩

條j都係又粗又短又硬

利申：窮